［突發］暴徒瘋狂搶購蘋果日報

點解
點解咁撚快買曬
我想買啊
有冇巴打報告下邊到仲有得買
啱啱行左超過十間7仔/ok都冇

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

還我蘋果

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳E幻伯！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

行左5間 好想要

屌我行到腳都跛

人血饅頭 票償死左咁多人 拉左咁多手足 出份野幫你助選

啱啱喺樓下間ok買到

不過係南區

等我幫你買啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

真嘅？

d人一個買幾份

你成3點先買買到先奇啦

我兩點前就已經搵緊架啦

屌

12點行左3間OK 七仔都無 油麻地

九龍灣彩盈仲有

Same ymt

可唔可以加印

推

係佐敦ok買到最後一份

油塘廢中集中營黎
但好好彩岩岩仲有仲買到

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

報紙檔都一早買晒

強烈要求明天再印

沙田圍客服出口執邊間7仔仲有

好遠啊

仲有wo 點做野

去報攤
無mud廢佬買

上環中環都冇

去報紙佬買

行咗幾間都無

好彩你提我 行左3間有了

行咗幾間 後尾去咗OK搵到份

12點鐘愉翠苑ok仲有一大疊

今朝10點幾係啲報紙檔到買左份。個陣仲有一大堆

不如蘋果幫手整埋文宣喺報紙度 我地買份報紙又可以貼埋文宣

留返份俾我呀

留返份俾我啊

我屌

行第三間就有，不過係最後一份，走嗰陣有人入嚟搵已經冇

我買左成疊番屋企慢慢j
暴徒想買?

買左

已買

元朗又新街燒賣皇后對面間OK疊到滿晒喎..

堅道7-11 有5-6份

強烈譴責暴徒

想要份呀

藍絲做野

藍田啓田街市入面間報紙檔仲有

強烈譴責暴徒剝奪市民睇蘋果既機會

屌
好想買蘋果
係咪有得炒了

搞錯 今日應該印200萬份啦最少

成個長沙灣，荔枝角都冇哂

何文田站睇到天水圍 自己屋企樓下 各大七仔同ok都冇曬
你地班暴徒好黑人憎

今期蘋果有咩特別

樂富岩岩睇到仲有

[url]今日蘋果隨報附送 逆權運動100天特刊 9月20日 自由之夏

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

行咗4間都無 好想要啊

近正門個間無哂

你班最徒報紙都唔放過

3點半除咗東方南早 正常報紙都賣得七七八八啦

岩岩沙田好運7-11有3份

睇呢份嘢好多回憶湧現

有血債票償

太古附近報攤仲買到~

天西閘內7仔有未買好快啲買啦

keep住 星期一都要咁做

暴徒 ！ 留返份俾我！

啱啱係大埔既細報紙檔買咗最後一份

賣晒 遲你一步

收工買唔買到呢

我都買唔到

屌你，比你講一講，30秒就比人掃晒啦

全區冇曬

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由，輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

繼櫻木花道後又一次斷市
肥佬黎有冇諗住加印

旺角黨鐵E1出口 朗豪坊對出 卓越隔黎間報紙檔仲有幾份 啱啱買完

我買嗰時仲有十份左右

which？我去緊大埔

最後

坑口富寧間報紙檔仲有一大疊
OK 7-11而家入好少毒果

唔鍾意人叫暴徒，但自己又叫埋一份係咩玩法？

7點幾買左

大埔中心嗰頭全7仔/ok都冇哂

長沙灣有 lunch經過7-11見到

無喎ching 行哂所有7仔ok都無

要入街市果啲報攤先有買左4份，幫埋同事買

邊有咁誇張
炮台山大把

有冇人要代買坑口大撚把

九龍仲有冇

我lunch出已經冇曬

未買嘅手足

牛頭角道欣榮護老院下面報紙檔仲有5至6份
要買就快手喇

我3點行過仲有幾份

我想啊巴打 留兩份得唔得

有時報紙檔只係收撚埋咗準備退紙
冇擺出嚟唔等於賣晒

熱門一個行動 post 都無，點對得住手足。

新都城二期二樓近天橋去寶林個間仲有

我都買唔到
暴徒真係好可惡

我1點2經過重有成十幾份 咁快就無曬

血債票償果版俾人屌緊

今日有咩咁值得買？？

強烈譴責！

由紅磡行到土瓜灣無一間有想喊

今日蘋果有咩特別?

有部分人反映話連登少宣傳，唔知有依樣野，不過我就買左了

屌觀塘無撚哂

兩份plz

見到都不禁屌咗聲

嘩 仆街 跑去買先

我都好想要呀😭😭😭

我頭先都係問ok職員先仲有貨 入邊少左份馬經所以無擺出嚟賣

岩岩先睇到個post
行左成半個鍾大角咀一份都冇dllm

買唔到

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

屌 ching我行左成個油麻地 由朗豪坊去到駿發都唔見有啊屌

元朗

科水訂蘋果+資助學生免費睇啦

咁晏先lai買......

揸住毒果有閪屌

行咗6間都賣晒

買唔到呀屌

Same here

坑口深藍地方？

兜撚埋個奧海城先

冇晒啦屌

荃灣行咗五間七仔兩間報紙鋪都冇

我買唔到，可唔可以話比我聽咩事好想知

國民黨嗰隻藍 只係富寧花園隔涉啲

有我就自殺 住嗰頭但係偏偏冇行奧海

蘋果真係唔訂閱唔得 , 今日重入埋282 做埋股東

巴打有嘅講聲 喺附近

屌 去到無曬

same here

土瓜灣報紙檔仲有好多

行左十幾間之後比我買左一千零一份

有冇講下今日重點係咩

羨慕

荃灣四陂坊附近7仔仲有

無喎邊間有

眼紅者勿入

浙江街7仔隔離
利申: 2點買

推
[member]Anonymous Poll

不記名小調查
時事議題輕鬆

好想將份報紙貼到成房都係
但係佢雙面我諗唔到貼邊頁
如果蘋果以後啲報紙夾住張靚靚a2文宣嘅話

屌四喜都買到呢個唔知搞到買唔到

Tst 行咗三間最後一份

我行咗幾檔報紙檔同7仔.
買唔到呀.

竹園街市門口個間有一搭 成功入手

我2點左右行左6間7仔先買到

無晒啦！！！紅磡行到土瓜灣無一間有呀
有啲藍絲檔主應該被人問得多，問佢有無蘋果佢唔撚理你

順天仲有得買

特刊

荃灣荃新天地2期7仔, 4點去仲有8份左右

識人買左十份蘋果

下

我未買

我將新聞當文宣貼
特刊自己kee0

屋企樓下買咗最後一份

二坡坊果d

借個靚位
最後一個鐘，入黎投個票

你班友咪一次買幾份 我去左好多間都買唔到呀

我8先就好似賣得7788

屌本身諗住lunch time去買 唔撚記得左
希望放工仲有

行左5間先有 ching加油

成個觀塘工廠區都冇
頭先食LUNCH落去搵都冇

睇到我好感動

就快行晒成個大角咀

有蘋果有閪屌

行到尖沙嘴狗屋

push

好在出去食 lunch 時，發現所在的車仔麵檔放了一份毒果，至記得去報攤買（仲要最後一份）。

冇曬

手持蘋果

去深水埗方向行啦，廢老多唔會搶

唔知會唔會蘋果都有得炒呢
商機無限

molamola

真係睇到

Tst行左幾間七仔ok都無哂

好彩一早買左姐

朗豪坊去到佐敦 尖沙咀狗屋附近都冇曬

我想買

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

元朗共和國會唔會有

仲諗住放工買

我岩係元朗開心廣場對面M記隔離ok買左5份

有冇附近舖頭參考下？

要問佢？頭先去見唔到有？

耀東大量

冇望呀淨係望到有間米線係附近

上呀

荃灣區仲有
岩岩買左8份

好呀 我搵下先 謝絲打

我都行左超過十間 ok/7仔 同報紙檔
都買唔到

其實係咪一人買一份比較好
一買買幾份，咁其他人咪冇囉

下，入咗貨？

沙咀道馬會隔離仲有

樂富：0

我由朗豪坊行到尖沙嘴狗屋都冇 行左好撚耐 仲要拖鞋 電話就冇電

灣仔超勁多喎

邊到?
我都係灣仔搵,搵唔撚到

有冇得幫手買
我行哂成個港島東

頭先lunch 係報紙檔買咗一份

蘋果可唔可以印咗一日 加錢都比

買唔到！好想買

印多*

我返屋企擺低再去買？
你方便可以留tg
買到搵你

教堂對面ok

蘋果加印啦屌你
早知放飯落去買，揼心口啊

買開東方既廢老老豆

上面班人一個買幾份
一份收藏一份展覽一份送禮一份後最後嗰份先拎嚟睇啊？

其實自己買返自己果份最好，
買幾份反而令好多人行多好多路去搵

搵唔到呀
尖沙咀好多手足都同我爭緊呀

我就黎去打劫圖書館啦！

買唔到呀

油塘好多年輕人都好好 你睇下北角

天水圍仲有無

大角咀全區已行，宣告死亡

大埔宣告死亡

油麻地 佐敦 尖沙嘴都死

小西灣
柴灣宣告陣亡

鑽石山 陣亡

有無人要幫手買
荃灣好似仲有好多

lunch time去過無喎

我本身都係咁諗

但係已經冇曬

屌你老母
你班暴徒唔好買撚晒, 留返份俾我

[爭18000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

要嘅就快啦

手足幫我買份可以嗎

我都揾左幾間。。。 都係食白果

手足可唔可以幫手買份

要

Okok

油塘有冇？

一早落街買啦7頭

主線任務

-920反匯豐打壓（遮打）
-921屯門遊行元朗靜坐
-928 雨革5周年
-929 全球反赤納粹大遊行
-101 中共倒台
-每天關注831新屋嶺
-每日fbig loop 文宣story
-twitter文宣hashtag戰線

支線任務
-每晚10點鳩叫
-背熟香港國歌歌詞
-不守連儂牆 安全情況下更新文宣

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
#antichinazi
#612721831新屋嶺

買多D拎去派都好

今日份野好靚

屌你班暴徒
行晒成個九龍灣都無

不如send email 問下肥佬黎會唔會加印 今次真係供不應求 或者可以獨立分開1本咁賣 50蚊都肯俾

邊度仲有呀

觀塘仲有冇

行緊去第13間睇
經過嘅報紙檔都冇

你食好晏咩?
我近三點行過仲有半棟擺門口喎

報紙可唔可以過膠
想留傳後世

可唔可以聽日都印

唔撚係掛
我1點幾去架喎

收工再去

準備返荃灣掃曬佢

死啦跟唔貼
點解要狂購？

巴打我愛你

有無北區大埔人買到多一份 高價收

有特刊
係咪叫特刊？

係筲箕灣買多左三份
可以港島線交收
有意tg :hktnecniv

屌
周圍都缺貨

屌 行左2個鐘都冇

仲賣得快過 蘋果iPhone

返工前普通街邊報紙檔買到

彩虹站 ok有

今次蘋果真係炒得起。，

巴打可否幫手 行晒觀塘 牛頭角

住係黃區真係好辛苦
連份報紙都買唔到

呀呀呀呀呀

成區問哂 全部賣哂
你班暴徒！

東鐵沿綫高價交收 跪求一份

咩叫「客服」 又用大陸字

一份一層貝沙灣

唔見

Ok喎 又大張 又唔駛自己印 又有內容

有冇巴絲可以幫手買

中聯辦隔離間七仔仲有少量
利申已買

觀塘清哂, 我屌

間間都係㗎啦

佐敦呢？家母2點個陣表示佐敦廢老區仲有好多

旺角有呀

屌 無啊

荃灣邊到有

A exit!!!

天水圍d廢老唔睇蘋果 所以仲有好多剩

徵全新20/9蘋果日報 要全新要全新 最好送紙巾

仲有無

兩個鐘之前仲有六七份

電子版J住先

邊度有啊

好彩朝早返工經過見到即刻買一份

天水圍邊度？

美中不足係血債票償 如果改返做血債血償就perfect

將軍澳區有冇人買到

唔完美 可接受 要改善

坑口富寧呀

仲有？

附近幾間報紙檔都冇曬

暴徒紙張

屌
我咁啱行到去佐敦

Where

啱啱一入七仔以為仲有最後一份，仆你個臭街邊個將個封面放咗喺度拎走份內容

仲有冇？睇埋報紙檔啊

好彩今朝買咗
有冇人整電子版？

買唔到+1

順手推
如何運用輿論宣傳自衛(獅鳥)正當性同打國際牌

上面有巴打整左

巴打點整

唔該曬

笑咗
講事實都咁多負皮，睇嚟連登真係變成泛民集中地

邊到有

3個月黎第一次咁討厭 沙田友
無地可唔可以照顧下人地感受呀

咁customer service center

好人一世平安

頭先見到有間報紙檔好似無哂
好彩喺ok搶到最後一份

一個鐘前 天澤 天恩仲見有 而家唔知
記得睇埋街市果間

無呀，仆街，馬報就有

荃灣 大窩口仲有少量

電子版d色鮮好多

一早返工就買左份

唔知呀，Share架咋

我想問下48頁係咪打錯字？
高明正大？定有咩特別meaning

我去嗰陣已經無曬

我睇實體版都有咁嘅疑問

好睇今朝返工見到買到

車公廟711 有 17:00

留名

屌 我去到7見到有兩份仲勁開心，但摸上手心諗咁薄嘅，屌你大公報黎嘅
邊條仆街擺兩份大公報係蘋果個層呀屌

強烈要求加印今日特刊

你冇呀?咁慘

加印

5點去睇冇哂

請問邊到?

頌富天恩北江都冇
天水圍手足見到可唔可以買多份比我

thank you

想要

爸打幫買

屌我頭先行咗4間7仔/ok都冇
再行兩間報紙檔先有
個老細一嚟就問係咪要蘋果

買兩份埋可以貼嗮咯

巴打幫買1份

幫手買多份得唔得

6點啦有都比人買哂啦

屌終於放工 出去睇下有冇先

過左放學時間突然間無曬

好彩返工一早買定, 都驚遲左買斷市

我2點買
而家應該冇曬

多謝巴打
一兩點行左幾區都冇 ok姐姐話朝早已經好多人買 一早買晒

請問坑口邊到有呀？

行曬成個坑口一份都買唔到

屌行咗8間都冇曬

我願意食炒價

你班人真係好過份

東鐵綫有冇邊間有

蘋果會唔會出單售版呀？肯課金呀

天耀無晒wow

天恩搵唔到有冇巴絲代購

公司樓下報紙檔無晒蘋果 但有最想要果份 5蚊份

屌你班撚樣 我已經行咗三個黨鐵站嘅距離喇
一份都無

有冇巴絲可以借俾我影印一份
周圍都搵唔到

觀塘邊度有呀？

同問

東方 其實都可以出份特刊
由藍絲角度出發 都一樣值得收藏

暴乜徒呀

唔止份特刊
今日份社會專題都好正

啟晴呢啲咁藍既地方都冇曬

有冇人知柴灣邊到有？行左幾間ok同7仔都賣哂

推到蘋果重印！

很想要

蘋果重印 10蚊份照買

無...間間都無
好心大家咪咁狼死
一人一份就好...

重印！！！！！！！

太耐冇買，原來而家已經十蚊份

何文田買到最後一份

啱啱買到？

9am買
都得返十份八份

係呀，去咗街市嗰啲報紙檔買， 本身佢同我講話賣曬蘋果跟住問我係咪淨係想要嗰份嘢， 跟住就五蚊賣咗嗰份畀我

無晒啦

我行曬成個青衣冇得買 腳又跛又失望

巴打見到有人掃？

7仔 OK Vingo 都去晒
都係冇

我由綠楊行到荃親天地，一間7仔 ok報紙檔都冇
留番份比我得唔得

你班暴徒買哂我蘋果 咁我買

唉，有時真係唔係想分化，之前我都俾熱狗屈係泛民打手

但毒果今次真係on99

多謝呀

粉嶺上水一間都無……

屌 買唔到

順天見到好似仲有

多謝你

行咗幾間都冇，個天可唔可以跌份俾人妹

網上cap圖啦

強烈要求加印呀～～～～～肥佬黎

已經有手足放比我
多謝手足

重要歷史文獻

行哂成個荃灣都冇
加印得唔得

行佐幾間都無
一定要加印啊！！！！！

食lunch果陣已經要行幾間先有得買
今日真係好好賣

天水圍邊到有

我認輸喇 行咗3粒鐘喇

山卡啦

沙田邊到先有得賣

買得好

將軍澳無貨了

印咁少 買條撚咩

我買嗰陣真係仲有一大疊
阿姐仲以為蘋果今日賣9蚊

應該唔關肥佬黎事 係啲報紙檔入得少

係邊度？？？我3點幾開始搵，搵到5點幾

希望加印

浙江街七仔隔離

真係想要

去到已經無，係我太遲鳥

想要呀巴打可唔可以幫手買 想用黎做參考整學校期刊

邊到

想要兩份

太遲了 用電子版啦

咩位置 成個將軍澳都無哂

今朝都話要買啦，依家先買

有預感 下次可能中午就清曬

邊到仲有

我想要份蘋果啫都係

唔係個個朝早都咁得閒架嘛

幾點呀大佬12點喺地鐵7-11仲買到
4點前喺安寧花園裝修鋪對面報紙檔仲賣到

屌你地咩呢d post都推文回覆，仲話自己人暴徒。

有呀

返工前搶先買咗一份了！

咁暴大呢？

自嘲啦明顯

0post+p牌仔+未過23xxxx

懷念高登 哩邊真係太多小學雞喇今次哩單野先出黎
未俾泛民出賣過 信到十足十
果時泛民做咩on9衰野都俾高登仔睇穿 哩邊真係盲撐

荃灣深藍到一個點
無人買 貨量很多
但我唔敢買咁多
驚俾廢老圍

利申 絲

我都有諗係咪因爲間報攤喺馬會隔離
同埋我買果陣個老闆都係黑口黑面
不過買到就算
前後買咗4份 其中2份係幫連登仔買

Push

有冇將軍澳巴絲有多一份賣比我

蘋果出左電子版 不過都係想要實體版

垃圾蘋果次次唔夠十一點就賣撚曬

有冇巴打可以賣多份比我好想要

屌搵左全日 間間都賣曬 班暴徒真過份就連最偏既地方都冇曬

屌今日應承左女神得閒會去睇下完全冇左回事。

[行動］［主線］
如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是諗到不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。

有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29/10.1搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非

所以買完啦啦林放入環保袋
走人

我拎住喺荃灣行去俾其中一個連登仔
途中都係有手足問我喺邊買到
都冇廢老搞我嘅

好想要 , 琴日收工喺中環問左好多檔都冇曬.....
蘋果電話又打唔通
有冇巴打肯割愛一兩份

由於《自由之夏》特刊補購者眾多，《蘋果》決定加印粉紙增訂精裝版，每本10元，發售詳情容後公佈，密切留意！

【《2019自由之夏》特刊加印精裝版每本$10 收益捐612人道基金】

==============
《自由之夏》特刊eBook
已在 #讀果 上架：
==============
🍎 新聞有價，用真相對抗不義
訂閱撐蘋果，每日只需HK$1.68：

中有冇剩 可唔可以留份俾我

有冇留多份 好想要

《2019自由之夏》特刊加印精裝版每本$10 收益捐612人道基金

暴你老母! 你有冇見過黑警叫自己黑警㗎! 依家真係革命呀大佬你估講笑呀! 畀其他記者睇到截圖到時咪仆街，話我地內部都覺得部分示威者係

😎
講樣重要消息俾大家
聽日記住買蘋果精裝特刊
上次買唔到既最後機會。

買了

買左未巴打

買左未

一早買左兩份

上個禮拜有巴打放左比我了 多謝個位巴打
但今次好似係精裝版
你買左？

買左 btw8點買仲好多

仲搭緊車

我係係富榮OK買我仲叫細佬同fd幫手買埋

富榮
喺附近住定讀書
利申cc

住依家讀埋土

咁咪可以日日搭塞桃返campus

係 可以日日去cc𥄫靚女

Cc啲mk妹
Btw敏黨here

mk妹正
btw 已經退左黨
原來蘋果依家已經冇貨

屌而家喺油麻地

加油啦你我就大緊塞桃翻學